#
 
ยื่น
จด
สิทธิบัตร
แก้วตา
เทียม
อัจฉริยะ
แก้
ปัญหา
สายตาสั้น
Google
 
#
เซ็นเซอร์
จำ
โชว์
คอน
แทค
เลนส์
อัจฉริยะ
ช่วย
วัด
ระดับ
น้ำตาล
น้ำตา
ผู้ใช้
ล่าสุด
ยื่น
จด
สิทธิบัตร
ฉบับ
เกี่ยวข้อง
เรื่อง
ดวงตา
ทว่า
คราวนี้
ใช่
คอน
แทค
เลนส์
หากแต่
มัน
สิทธิบัตร
แก้วตา
เทียม
อัจฉริยะ
แก้
ปัญหา
สายตาสั้น
ไอ
เดีย
ใช้
วัสดุ
โปร่งใส
ยืดหยุ่น
เปลี่ยน
รูป
สัญญาณ
อุปกรณ์
สั่ง
ทำ
แก้วตา
เทียม
สามารถ
ปรับ
โฟกัส
ปลูก
ถ่าย
มัน
นัยน์ตา
ผู้ใช้
ทดแทน
แก้วตา
เดิม
ธรรมชาติ
ปัญหา
เรื่อง
ปรับ
โฟกัส
ผ่าตัด
เอา
วัสดุ
เหมาะสม
ความคิด
ของเหลว
แข็งตัว
กระตุ้น
สาเหตุ
ใช้
สาร
สถานะ
ของเหลว
ทำ
แข็งตัว
ภายหลัง
เพื่อให้
แน่ใจ
แก้วตา
เทียม
ใหม่
ขนาด
กระชับ
ดวงตา
ผู้
ติดตั้ง
จริง
เนื้อ
ของเหลว
แก้วตา
เทียม
อุปกรณ์
อื่น
สำหรับ
ระบบ
สื่อสาร
ควบคุม
แบตเตอรี่
เลนส์
อิเล็กทรอนิกส์
หน่วย
เก็บ
ความจำ
ตัวรับ
สัญญาณ
วิทยุ
ชาร์จ
พลังงาน
แบตเตอรี่
อาศัย
เสา
อากาศ
ดึง
พลังงาน
คลื่น
อากาศ
ปลูก
ถ่าย
แก้วตา
เทียม
ใช้
ฉีด
สู่
ดวงตา
ผู้
ติดตั้ง
แก้วตา
เทียม
จับตัว
แข็ง
ผู้ใช้
สามารถ
ปรับ
โฟกัส
แก้วตา
ควบคุม
สัญญาณ
คลื่น
วิทยุ
อุปกรณ์
ภายนอก
ถือ
ไอ
เดีย
ไม้ตาย
สัก
วันหนึ่ง
ทางเลือก
สำหรับ
แก้
ปัญหา
สายตา
ดี
ทำเล
สิ
ก
ที่มา
ข้อมูล
สิทธิบัตร
Google
 
Google
 
Google
 
Google
 
Forbes
 
FPO
 
